影開MD嘅Black Cygnus宜家想玩會員制大家點睇？

大家會唔會每個月比25蚊美金去down相？

攝影師都係一份工，車主付費養攝影師，無咩唔妥

好多人影R免費MD相 你覺得佢地會唔會比錢？？

人地夠揸架車出嚟俾你影 大家各取所需姐

呢一刻喺香港唔會work
個個都鍾意免費野

唔係呢一刻 係以後都係

咁香港人免費就有gkchan影AE110睇
點解要俾錢佢

真 睇gk chan啲相唔洗錢 間唔中仲有免費wallpaper可以cap

邊忽係會員制啊活狗
我理解係
每月贊助十蚊美金就可以收到email佢會去邊影
每月贊助廿五美金就有得download 高清相
唔贊助就繼續上網睇相
同紅館睇演唱會門口賣相一樣，明買明賣

都係同youtube一樣課金有多啲嘢咁囉

鬼佬真係好落力去影
日曬雨淋
夏天30幾度, 又多蚊蟲
都可以訓係個草叢裡面捉車
真係好專業
D相仲要係超高質
我對攝影無研究, 睇得出bc影既相深淺分明, 好有動感, 追得好靚
暫時未搵到其他攝影師既相可以媲美到
所以如果想睇靚相, subscribe bc, 比80蚊個月唔過份
當佢一個月出3次MD, 除返均都係廿零蚊, 就有個專業級攝影師幫你影車
我覺得好合理

收左幾多錢賣廣告？

認同，你睇吓鬼佬支大炮，器材已經贏哂

佢搞patreon 都有大半年啦，我覺得星期日咁早起身，係草叢堆到影幾個鐘，番去仲要執相，每個月俾25usd 好合理
如果個個次次都睇完俾個like 就算，遲早香港再無人出黎影相，到時suffer 既咪又係自己

利申：一路都有科開，亦都有買其他人影既相

活狗影到咁高質既話，課埋比你又何妨

我唔識影相

支持
鳩。影

暫時未見有其他攝影師影到佢既質素
有d out 哂fo都拎出黎

講到morning drive攞正牌咁

朝頭早揸車要去邊申請